星期六約左條女初見出旺角，求節目介紹！

12:00等先食嘢，之後有咩節目好？

大約18:00會走！

打算帶佢去食呢間！我未去過

維多利亞

出旺角好似唔夠情趣